今日同朋友玩玩下倒左電油落佢件衫到

嚇撚到佢即刻換衫

換完我到倒 但心諗佢有幾多套衫呢

開錯台 學術台先岩

我朋友問點樣清洗d油好